到底六大訴求定五大訴求？ 六大訴求係咩？ 有共識未？

今日好多人嗌六大訴求 缺一不可
但係我連第六大係咩都唔知
個人唔推薦六大訴求
因為我哋唔係貪得無厭 要貫徹始終

求解

Fc 死者身份方法

撤回蒙面法

貫咩徹始終 政府一直做衰嘢 我地唔update？

都有人話係撤回緊急法wor ching

貫徹始終吖

繼續五大

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

六大係咩?
有幾多人知